我屌晒你地老母 全世界同我入黎

我屌哂你哋老母
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後：

留意返守城首播

起底勿回

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

通sir今次幾早
你地分幾多更用一個ac?

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

屌掛住睇守城自己㩒能左拉

狗足

得50unlike? 連登仔真係得個睇字

個個入完去太專心睇

David仔

屌哂人老母好好耐力

樓主裝左sticker未

通Sir係佢自己人

而家裝
睇完守城激昂到喊能左

唔講政治 守城係拍得幾高質

就算講埋政治 都一樣係高質